男朋友唔肯帶我同佢啲朋友玩

男朋友唔肯帶我同佢啲朋友玩..
原因係： 都唔熟。但我想講唔帶我出去都唔會有變熟既機會...
我呻下啫. 因為咁樣搞到分左手，成個聖誕都唔開心⋯
我圍住男朋友轉得太勁，我諗我要好好出發，唔可以再係咁！
然後應該要識多啲朋友，我對上一次同朋友出街，可能已經係一年前。 勁少朋友呀.. 有冇絲打都係好少朋友，同我做個朋友啦

樓豬鍾意多P？

條仔揾藉口同你分手啫

聖誕節正日， 我都想出去玩，佢自己同朋友去玩 唔帶埋我去，佢啲朋友我見過架

都分左手啦.. 重新出發啦
不過講就容易，超級煩

如果你係拍拖就無朋友果種，你都係死撚開啦

佢啲朋友個個都帶女朋友去

一直都冇咩朋友架

分得啱

快d搵多d朋友先啦

朋友係到,其實盡快識多d朋友,就ok la

樣既問題

如果係咁 有d奇怪 可能佢唔係對你太認真 所以唔想帶你同佢熟